啲星座post終於消失曬，有咩想同星座撚講

13星座出現你地都唔肯收皮 就知你地幾撚廢